［唔再同你掟石仔］網傳解放軍中印邊境遭爆頭被俘

中國近日頻頻在國際展現軍事野心，上月在南海撞沉一艘越南漁船後，本月稍早又在印度邊境和印軍發生衝突。中國最近流傳一段網路影片，其中一名疑似解放軍人被印度軍人打得頭破血流並加以「俘虜」。有專家看了影片後認為，這段畫面真實性頗高，而中共建政以後也從未見過中印雙方出現如此對峙場面。

（蘋果貼一段 自己入去睇）

NMSLese 要出征了

戰狼訓左？

戰狼話打返轉頭，捉左12 個印度佬，
繳獲一批武器，不過冇圖